而家喺黃大仙嘅手足請留意逃生路線！

Push push push

推

唔好企太埋呀，一走唔夠位走呀

推推

好多狗車，手足小心

街坊可5可以收留手足？

push

Pushpushpush

竹園慈雲山都可以去

恒生條路向上行

上慈雲山

19m/s 去鑽石山
73 去九龍塘

紅van 去旺角/荃灣/佐敦

巴士
3B 去 紅磡
3c/x 去 中港碼頭
5C/P 去 尖沙咀
116 去 鰂魚涌
302 去上環

你唔識路？